連登仔最愛講fact check 但係又信撚晒謠言

今日三毛fake news滿天飛
又機鐵停駛 又機場熄燈cut網 又內部員工爆料 又6點清場
我屌穿晒你地老母 whatsapp對話圖你都好信?

外國傳媒應該呆撚左 2個鐘幾萬人 結果散水黨一出 半個鐘都唔洗變千幾人

一張wts對話圖都信到十足

721 811

未fact check既野唔好推

最大問題係個個都send 去比其他人睇
其他人又再send 比其他人

出得去既我相信都有足夠智力判斷自己要去或留